大快活火車頭

得一粒牛丸,一片牛腩同埋我唔食既牛筋
同埋一堆爛菜
收我52蚊加3蚊多杯柒喜
屌你老尾叫嘜鬼火車頭
叫直升機就岩
伏伏伏伏伏伏伏伏

我都伏過一次, 而且淡而無味

下午茶新出嗰個扎肉湯麵又係伏到仆街

咪亂UP呀,頭先有POST話大快活最正架
你隻五毛打手PR,想分化大快活

樓主係de carol打手泥
拉！

睇圖都知伏
敢試當買教訓

之前喇沙湯米好地地
新呢隻湯又冇味粉又碎濕濕
仲要賣貴一蚊
屌佢個閪

中伏
完全唔飽

啱啱出嗰陣食過一次
除咗牛柏葉啲料唔差
但係好撚少
食完個肚都唔覺有野入咗

苦主出晒黎

但係下午茶個扎肉包又幾好食
兩大塊扎肉厚切

marketing/包裝真係好緊要

相同嘅料+河粉 換個湯底叫港式什錦河粉 盛惠$30 仲要可能無人買

個湯本身有味
一加埋d 粉完全有味, 仆街